電話*1111

用mobile 打出去會有人聽
但唔似係公司電話一接電話會講機構名
係乜電話黎
肴底即刻cut 線